【為咗女人】美斯大婚請飲無碧基份.......

美斯結婚了！美斯終於要與青梅竹馬的女友安東妮娜拉埋，其實兩口子仔都生咗兩個，金球獎頒奬禮亦有攜眷出席，今個夏季無美洲國家盃同世界盃，終於有時間搞婚禮。

大家都知目前巴塞陣中同美斯由細玩到大嘅係得碧基，以前美斯、法比加斯同其他青訓隊友成日會去有錢仔碧基屋企聚腳，一直相當老友。如今西班牙報章竟然透露，美斯大婚不但止兄弟團無碧基份，連請帖都唔會預佢。

做咩咁大件事？之唔係又係為女人。據報章El Pais報道，原來準美斯嫂安東妮娜同碧基的前度湯瑪絲是閨密友好，佢覺得碧基認識Shakira後見異思遷，所以好唔喜歡佢哋呢對，更戥死黨湯瑪絲唔抵，咁話！

話說碧基同湯瑪絲一對本來都好地地，直至碧基因為幫2010年世界盃宣傳，結識咗為大會唱主題曲嘅Shakira，好快一撻即著，飛咗湯瑪絲，同Shakira一齊，仲生咗兩件。

估唔到生平好少換畫嘅美斯，都一樣被WAGs搞到頭痕…… 不過，女人嘅事始終無影響美斯同碧基的關係，場內場外依然好兄弟。世界上所有後衛都阻唔到佢嘅美斯，咁小事應該唔會擺平唔到老婆啩，唔係以後點接手做隊長？

自私的小花

有異性無人性既小花

小花=老婆奴

睇小花個樣都知係毒撚黎架啦

小花成世好似都得一條女

垃圾，老婆奴
連登仔都不如

連登仔女都冇

係

估唔到仲未結婚

祝你幸福

好似法比咁仲正，母女丼

講真 唔講唔知未結婚

仔都生左兩件
都拖到今日先結婚

西班牙球員全部戀母情意結
個個都揀個大自己超多既做女朋友
拉莫斯 碧基 法比 全部都係
之前睇過蘇素條女 哇屌
你知蘇素本身都童顏 同佢條女好似兩母子咁

不過美斯老婆真係幾正
法比老婆太大

中歐人嘅重口味
歐洲AV應該係講50歲人妻的第一次

錯重點，法比嗰到要J個女，唔係老婆

法比先最識食牙

美斯條女

做咩咁傻豬呀，結婚黎做咩 結完轉個撚頭戴綠帽離婚咁又唔見一半身家

點解綠帽都要分身家？

離婚唔撚洗分比閪女人？

戴綠帽離婚都有得分身家嘅咩

點會冇 西方法律定義女人一定係受害者